# Woensdag 27 september
Woensdag begonnen we de dag met studiecoaching. We hebben verschillende spelletjes gedaan om zo onze klasgenoten wat beter te leren kennen. Daarna zijn we aan de slag gegaan met de design challenge. We hebben de planning even doorgenomen en zijn toen begonnen met het concept vaststellen. We hadden drie concepten verzonnen en op basis daarvan hebben we ons uiteindelijke concept vastgesteld. Over het algemeen was iedereen het met elkaar eens dus we waren er al snel uit. Toen we het concept klaar hadden hebben we het nog één keer doorgenomen en goed bedacht waarom bepaalde elementen er in zaten en wat de meerwaarde ervan was. Daarna hebben we de spelregels vastgelegd en is Daniëlle begonnen aan de vormgeving. Ik ben verder gegaan met het beroepsprofiel en heb aan het einde van de dag mijn logboek bijgewerkt.  Ik merk dat ik me tot nu toe goed bezig ben met de kwartaaldoelen behalen. Ik houd mijn logboek goed bij en ik ben goed op weg met de individuele deliverables.
